【幫推】Act4HK 依家有Twitter分頁！大家一齊參與國際戰線！

依家在家家居隔離？夜晚無所事事冇嘢做？
咁快啲加入國際戰線！

Act4HK 依家有Twitter分頁，
幫你輕易搵到要RT and Like 嘅 Tweet

唔上街嘅日子，仍可發揮力量。

一齊讓抗爭成為日常！將香港聲音帶出國際！

Twitter 國際戰線，多你一個好多。
快啲叫埋朋友一齊努力！

P牌推唔郁，幫下手！

一齊推！

俾心機！

努力呀！

Push

有無非P牌幫推呀？

網頁版都有埋，無理由唔做嘢！

推

努力呀！！！

一齊俾心機！

例如呢條係24個歐洲議會議員要求釋放肥佬黎等政治拘捕，無理由唔推掛！

推呀

一齊推啦！

快手啦！

P牌都無放棄，大家都要努力呀！

幫下手啦！

oh 推呀！

之前就係見到依個網頁好正

幫推

push

兄弟一齊推

pushhhhhh

繼續推

唔好畀佢沉

唔放棄